Note9會甩制😨

以測試手機耐用程度著名的 YouTube 頻道 JerryRigEverything，日前上載了 Galaxy Note 9 的暴力測試片段，可以預期 Samsung 的工藝和用料不會有嚴重問題，尤其是使用了Gorilla Glass 強化玻璃，機身又有防水防塵功能等，用戶不需為手機的耐用程度太過擔心，不過 JerryRigEverything 發現了這旗艦機的一個缺陷。

測試發現按鈕容易甩！用 Galaxy Note 9 保護套唔少得

在測試時，JerryRigEverything 網主 Zac 發現 Galaxy Note 9 的按鈕相對地容易脫落，雖然這並不代表按鈕會無緣無故彈出和遺失於用戶的包包或褲袋，不過 Zac 打趣說，由於按鍵容易脫落，好事之徒甚至可以將電源和音量鍵「偷走」以整蠱 Note 9 機主。Samsung 暫時未有就此作出回應，但用保護套好好包裹機身似乎比較穩妥。

你會偷Bixby制

新iphone又出事了！

LIHKG @ Android

碌鳩會甩

無啊 見妳地抽水咁開心 我又要正下視聽姐
如果係你部Note9一定會整甩晒d制 玩9妳

你開咗護主mode
正視下iphone叉唔到電先啦
無人好似你咁低能，做啲咁嘅嘢

樓主俾人屌完轉名

忍住跌下部note9都會甩制 唔知飛去邊
叉唔到電實會有更新fix嫁啦
硬件問題實會回收
邊似3星 柒到唔比帶上飛機先黎全球回收

大愛港豬條傻9 唔值得爲佢改名
有起底嫁ma

信樓主嘅都係唔識得獨立思考嘅戇鳩仔
有腦嘅 唔該禁入去睇哂條片
片主係條片有提到 : 粒制係好緊
仲緊過樓主老母個閪
除非你有好似樓主啲咁戇鳩咁小學雞嘅friend ,會偷你粒制
粒制係唔會自己跌出黎
普通用指甲係唔會挑再粒制出黎

粒制係為左防水 , 設計到同機身內部完全分離同分隔

真係鄧你啲朋友慘 識著你依個戇鳩仔小學雞

唔怪得你人生咁失敗，做埋三叔打手對住部碌鳩咁緊張

屌你好撚好?好成功? 又咪係一鳩樣係道上連登

張相笑左

其實根本都唔會甩，只係你on9所以去偷
note 9其實有換機，仲要係換全新機

唔講都唔知你轉名
一俾人屌就轉名

段片啫係講除非你專登偷專登搵嘢刮
如果唔係個掣都好緊

btw樓豬呢

你ios7-12我都可以send條link比你玩9你添啦

太柒

樓主on9柒唔係第一次

唔敢入xs叉電post?

入你老母閪咩，等你自己打飛機

太柒潛咗
見到xs叉唔到電太嬲
想搵對家啲野嚟出氣 點知冇睇清楚
柒曬

柒頭入嚟吠啦

an有事就話 an狗去曬邊潛曬
宜家咪你隻賤鐘潛囉 入都唔入

等無人理你條契弟，就自動收皮

大把人理
你係你隻賤鐘狗扮睇唔到姐

十月一放假你自己玩賓周，我理閪你隻畜牲

垃圾唔敢入藉口多多 賤鐘

偷粒制都唔偷支筆，咩賊咁弱智，係咪樓主
同除非裸跑，有機殼包住點解會無啦啦飛粒制出黎，粒制有腳？

你不如講拆開部機會甩埋個mon

係咩 慘在連機都無得換 漏光唔比換

係

android又贏

轉唔轉名都追住黎咬嫁啦
同佢理論完 條友活係平行時空 溝通唔到

漏光有得換喎
仲要全新機，唔似iphone換翻新機

1700就有份

Note 9 用家表示 你漏光 帶單落維修中心
佢會即場開盒換部新嘅俾你
不過佢開盒果部都係漏光

btw我係落銅鑼灣間維修中心

話冇得換新嘅 唔該收皮
我過哂14 日都有得換

講到自己無柒過 係咁話iOS有黑點bug
點知比我講完android都有黑點bug就唔敢再提

屌 講得好岩
我d正視聽po又真係無an狗敢入

係咩 單新聞 3星香港 唔比換bo
apple都係全新 即場開

你入叉電post

你柒唔切
比個黑點bug嚟睇下?

自己追下Post啦，唔好柒啦
Apple等多陣咪有返翻新機囉

戇鳩 唔通個個都有得換新又要向你報告咩

笑左，設計比人屌到做缺憾
邊個話掣係一定鑲死落部機到

但三星QC同CS我領教過
唔敢再買

有晒新聞 次次都要我幫你搵android衰野先認
火星達人仲仆街 note9爆炸單野告埋上法庭仲話係老屈 無相就係老屈

火星達人：you are fake news!

叉電po我有入啊 你唔敢入我d 正視聽po姐

撚得閒追垃圾3星既po咩
肯換機未？ 3星又係柒出國際先係退？

呢啲制用耐左就會甩

真係好撚化學

iphone home button出名易壞唔記得

我屌你緊老母 不過冇圖

你隻同事已經柒咗啦 你又柒多次 睇清楚先啦on9仔

火星達人：you are fake news!
你係咪眼殘，我撚有講過呢句咩？要屈我都唔洗咁明顯，同埋iphone 8 有圖爆炸，你都可以當睇唔到啦，你呢啲咪無視囉，ipad爆炸，你又可以無視，idog又贏
不過點解可以上曬新聞仲係未有圖嘅

咁佢設計低級係事實喎

有心做啲類低級設計就更加要屌

如果係次貨就唔抵屌，依加部部都係咁，用指甲了都了都粒制出黎

iPhone 7之後撚有實體home制咩 傻西
5 5s開始都唔易壞

駁唔到就人身攻擊

pixel打手的玻璃心

出到note9你都可以講note7著火
點解到iphonexs我唔可以講iphone3456?
idog有你講冇人講

學你

圖都冇 有圖乜都得我輪

ipad爆炸夠無圖
ipad個單係換緊電啦 個師父技術廢
iPhone 8個張 碎晒玻璃叫爆炸

你話無圖係流料 同 you are fake news 既意思無分別

笑緊3星note7爆炸完 note9都仲係爆炸wo
cut左home鍵仲拎黎講

事實比你扭曲梗係屌你老母
QC3.0唔快得過PD

部機中間燶咗，都可以俾你講碎玻璃
ipad爆炸係Apple Store自己疏散人群，同埋佢認咗
加上佢冇講過部機係換緊電，可能係無啦啦爆呢
我冇講過note 9爆炸係流料囉
你係咪眼殘，洗唔洗睇醫生

圖?

呢d就叫燶啦

屌你老母呢到邊忽有燶？黑色個到係無線叉電線圈黎嫁

note9爆炸 無圖啊 但告左上法庭 咁你覺得係堅定流啊？

係得apple store唔係拎去整 都唔會過去啦 醒少少

人身攻擊完人話人低質
最低質係你

QC 2.0都快過啦PD啦
話埋比你知啦井底i狗比你柒多次

Note9 QC2.0 4000電
叉得慢係PD
叉得高溫又係PD

咁都唔係燶，你眼殘
佢掟咗落水，所以先無成部機燶

上庭就一定真？
個運動員比你教練摸 上曬報紙
咁係咪就等於係摸咗
idog logic

佢好鐘意攻擊人 點都要加句屌老母
idog質素

你又知嗰時係整緊
Apple話俾你聽
但係點解全部新聞都冇圖？